日復日 月復月

近來壓力好大
想搵份唔好話發揮所長
但至少有啲意思嘅工

其實都搵到有啲工想做
自己想做表演或要走動嘅工
但好多都要 shift ,
我又想工作以外學嘢，咁要定期上堂

咁其實得翻 office 時間嘅工作選擇
問題，自己驚要坐 office 壓力會頂唔順
本身自己有啲情緒病， 一停低諗嘢就好辛苦

其實都唔怕工種污糟 ，apply咗 迪迪士洗廁所但未有消息
目標今個星期 apply 海狗公園
但都驚未必請

有無同路人可以指引吓？
取下暖都好
如果海狗唔請我我唔知仲有咩工岩我做。

推一推，今日個頭好痛

。。

你咁撚廢 做咩工都係咁架啦

講吓笑

你好認真喎

唔係 有無諗過返酒吧

有 但係要翻夜